其實而家窮人翻身得第一個可能性。。。。

第一，先使未來錢
係你而家低息嘅環境，一定要借錢仲要借盡。
計過條數之後要將每月可使用金錢壓到$5000以下
假設你月薪25000,扣埋MPF之後你有
Example:25000*12=285000(已扣除MPF*0.95）
之後你就借錢（大概270,000左右），買股票。
每年都係咁做，利用複式，將自己嘅資產滾大佢。

可能你會問點解要比息人賺錢？
270000*10%=27000
25000*10%=2500
中間嘅 absolute return 相差太遠,賺咗$2500你可能食咗佢,賺27,000,再以複式成長先有用。

第二借貸途中，你無可奈何要壓低自己消費，變相你儲嘅錢就去咗股票度。

投資涉及風險，如果你冇信心或者冇基本知識，賺多過借貸息口，請唔好咁樣做
譬如借貸息口係4%（irr),你至少要賺到10%,中間就會賺到大概5-6%(280000).

如果你買啲大隻股票,夠姜你可以喺證券行再margin,不過你股票一跌,你一定頑皮。

呢個方法只係比一啲冇家底，屋企冇層樓按出嚟幫你俾首期的人，極端嘅方法。

其實而家窮人翻身得一個可能性：

及早投胎

咁既環境,未比人炒偷笑..
仲先使未來錢

人人買股票都賺

你唔博，你喺香港根本生活唔到

咁你翻咗身未？

股票太慢，建議你買大細，每次100％回報

重複幾次就夠

咁祝你好運啦

窮人月薪25K

贏左翻身，輸左咪投胎翻身

樓主一定好頑皮

屌好窮㗎啦喎
如果你自己出去租樓住，冇一半，加埋食飯搭車，真係等收皮

咁窮仲出去住咁貴，住湯房啦
雖然知你係假膠不過

屌你老母教壞人

一個翻生，九個自殺

樓主啱喎
炒燶咗就老破 反正後生可以東山再落
不過一個唔好彩去到絕路 可能要去老綁/老搶食大茶飯（成功都不失為好事）

大細有通殺

我當年都係咁
loan借盡 fg返工再借
再搵證券行孖盡
加埋爸爸既六百萬岩岩可以買到林寶

買美股仲有窮人嘛呢幾個月

你問吓流動資產10,000,000以上嘅人
有邊個唔係咁做，你唔好將自己當做打工仔，你當自己係一間公司，有賺蝕好正常，上市公司借貸就好正常，叫打工仔借錢就係幫佢去死

點條明路俾你，你當人戇鳩

其實你無錯

笑左

投去火星

英雄所見略同

賭

仲要係本小一定要 All in 一隻,唔好分散投資

一個字，運。此post 完
無人估到347 一個月爆升70%

本仲夠大先有肉食㗎
一世人總有幾次番倍的機會

唔好教精佢地

遇到股災你會好難捱
利申：試過

身邊有d fd 都係咁
信用卡都套盡佢 再投資其他野

這孖展炒股票輸到俾人平倉

呢啲就唔好啦
Over leverage
你咁樣玩就死人㗎啦
我建議你哋嘅方法,最多都係白做一年
唔會輸死你

點樣教壞人
最多輸幾多
呢個方法你會唔會破產?

窮人月薪28500
除2就差唔多

賭call option比較易

做跳舞導師仲好搵

個問題係你夠唔夠膽車100,000落去買make call

樓主翻咗啦

翻咗兩次添

幾多厘先抵借?
係咪越長還款期越好?

頑皮左好耐

認真想問你有錢咗之後生活同之前會有咩分別？

d蠢人明呢個道理就唔會咁窮啦
睇下上面幾多蠢人
佢地鍾意所謂腳踏實地返工搵錢
或者怨天怨地

輸左之後還錢既時間，一比人炒埋仲死

我建議你了解多啲先啦
銀行借得俾你,你還得起佢先借俾你㗎
你叫個月薪20000，這1,000,000你睇吓銀行批唔批？
月薪100,000佢就夠膽借1,000,000俾你
還錢嘅時間都係一年,同埋你本身還得起㗎,唔係叫你過度借貸
同埋啲人輸身家係玩啲低價股
你正正常常買apple 一年之後佢點樣跌超過 50%?

即係你夠膽槓桿買一百萬正股，但就無膽買100000call?

你問銀行實際年利率4%以下都可以考慮，以上你就唔好啦
還款期越長越多interest 但係就還得輕鬆啲

因為call 可以跌得好快,如果你本身孖展買Call
會有一個情況就係中途斬咗你
但係其實最尾升到10倍
你到時抌春都無謂

賭哂未來 唔係ssr就重刷

槓桿太細。賺埋都唔夠俾息。

調返轉,息口低嘅時候唔怕借
你自己可以借助一啲錢之後 naked call
我係冇講你要買咩產品
咁樣夠唔夠槓桿?

您唔係話買股票咩 😅
其實，您呢啲叫 carry trade...
但唔係咁玩。😂😂
您可以上 奶共 Google Search 下先。

其實買樓都係甘，但唔同既，係唔會俾人call補倉

成長股波幅太勁，跌10%再升20%大把FAAMG，好易玩完

建議搵d價值股，防守好小小

其實息口irr 大概4%
Monthly flat rate 0.13 每個月息口都係260+ principle /12
Cost 260*12= 3120
Return 20000-3120點樣cover唔到息口?
你一年有10% return assumptions

學生無工返可以點做

兩萬真係唔多
窮有錢唔關人工事
大把人屋企有咪出面打份萬幾蚊風流工，當打發時間又賺多少少零用，現實生活係所有大錢唔使佢出

以前我都好似你咁左計又計都儲唔到錢，之後走去買騰訊牛證由$200幾買入，賺了人生第一桶金

只要唔好做沽，市場上嘅錢係賺不完的

我個名

香港貧富懸殊差太大
下限好低 上限好高
但係其實要搵25k真係唔係困難既事

首先唔好入錯行
然後就係 睇你醒唔醒 有冇家底
你醒/有家底 呢25K就簡單
普通人 可能就要比番多少少勞力

我未畢業果陣 都覺得人地鬧港女好啱
覺得講咩30歲冇30K人工好廢係痴線
但係一畢左業 認真去睇呢個社會
就知道 30歲冇30k唔係真係廢
但係真係差啲啲

當你唔係有錢 就覺得自己窮
樓主都係用自己標準去睇姐 係咁

講咁多做咩，你睇下香港住劏房啲人平均收入有幾多再講

你未計稅

我講咁多 就係講緊
樓主講既窮人同你認知中既窮人 係唔同

我既認知係低過一百萬年薪算窮人添
但咁樣講有咩意思

認得你條撚樣覆過我post
成撚日叫人借錢做乜柒

推翻滿清政府

窮就要搏架啦
我都係25k咁上下
我買股票都搏架
不過唔係樓主咁撚樣玩法咋嘛

基本上今年類似咁賺咗百幾個 其實冇錯
不過樓主你係咪唔記得股市大部分人係輸。。
咁即係害緊真係去做嘅大部分人

百幾個

博？ 博多數去死

有錢的目的是為乜？幸福的生活
但是幸福的生活一唔一定要有錢

我係拯救佢哋
教佢哋啲正確觀念

冇一個身家過千萬唔係錢搵錢,借力打力
白手興家你都要博先有㗎

好嘢師兄！我零八年就係咁樣博一舖依家有三層樓揸手

還好 大部分係保守資產 冇掂過tesla nio 個啲

係嘅。。

本好大？

大概1倍幾咁 好複雜 好多批資金

錢咁易搵

還款當月供

不如你再了解下我講既野先啦，傻閪

銀行見你還到先會借咁唔會有負資產唔會有08年，傻閪就係傻閪

你個plan基本上係要月月清，中段一比人炒你就要賣股還，咁到時仲要負數。

先唔好話隻股升唔升，唔大跌橫行你都要蝕，咁當初自己月供唔好

做打手都唔撚好咁柒啦，傻閪

點撚樣架，明明樓主個plan既對象係冇資產冇cash既人，但你就用屋企人大撚把去比較

係咪我問題

咁撚雙重標準既

香港借盡佢炒 燶左就移民走數
公就你贏 字你都唔洗輸

幾好
齊齊賭未來
下家受

買美股

其實我意思純粹係好多人搵二十幾k above都仲係窮人
如果係要完全自己照顧自己
二十幾k依家要月月清無資產有幾難
租屋比8 9k
飲食3k
交通2k好未
家用4 5k
剩返衣物保險上網雜費都差唔多用灑份糧

十年再返黎，輕鬆

一將功成萬骨枯

話你推人去死個啲
其實一早就認咗命做一世窮人
人地求安穩打份牛工做奴隸就唔好逼人去搵機會翻身啦
多啲呢啲人你先有得係社會上透過剝削佢地賺錢

師兄清醒有玩過option就唔會講野咁無腦,借錢炒股隻野唔升已經輸左

第一冇人叫你all in option
第二就係option升100%，你一定夠比有特

講到股票一定升咁

一樣有transaction fee*12
2. Absolute return 嘅問題
3 yr choice is better in liquidity

用買option比喻借錢買股票...兩者一樣有TV,橫行已經輸緊錢啦ching

Just selling ass

call但唔孖個倍率大過正股開孖

索性星期五買當晚到期既

人生太短 出手要更大

跟佢呢個方法真係要咁...

實賺？有冇諗過1日賺6位數代表你1日都可以輸6位數你想悶住咁贏定好玩咁輸？

As I mentioned, if you can’t earn around 10% in 1 years
Don’t borrow

連登多on9仔，唔洗理佢地

唔係話樓主個方法唔啱，只係窮人呢啲機會唔會多

窮人翻唔到身得一個原因：貪心

炒得醒既話理論上可行，前題係心理質素要夠，承受到波動

每期都會買六合彩

買樓賺幾百萬係有leverage
買股有leverage =叫人去死
啲 fuck up financial planning,繼續聽你呀媽教你la
呀仔/女，吾好借錢，一定死

Ps:你睇下你屋企人有吾有錢先

Yea

無料無學識既窮人 妄想可以靠賭返身
最後一個浪打埋黎就係跳樓收場

你鬼知之後個市係牛定熊，你知既就唔會返緊份25k既工啦

買大細有圍骰博唔過。

都係玩返百家樂。快上快樂。輸晒可以上頂樓重頭黎過。

贏左幾球即刻走

我d fd連抽新股要借孖展都驚，都唔知驚乜

身邊有幾個同你一樣玩法
破哂產 依加去哂跟車出緊現金糧

The power of compounding
10% return wor
Not asking 30-50 %per year

U know maximum drawdown??

Gambling 100% lose

Stock u can stop lose

還不了/借財仔？
玩咩產品？

其實唔難
琴晚all in利物浦已經可以做人生贏家

其實還款期應該越長越好
起碼有多啲時間比你落注
還款期短根本冇時等時機
錢一到手就要allin

最緊要快，遲左翻身已經無用。

一星期買簡隻股買張末日call/put
當六合彩咁買仲好

你有悶住贏既方法再借咁咪可以悶住大贏

我頑唔頑皮關你咩事

阿哥 你以家講緊借盡 allin訓落去
個浪打埋黎 唔單止係硬食時間成本
而且仲要面對還債壓力
唔好拎股市同樓比 無得比
股票流通性大咁多risk一定高過股票
唔好話10% per year return 閪上黎負數都有可能

屌，你本身就還到（有工作的情況下）
下年又借做rolling

去澳門仲快

投胎風險好高....

反正連登仔都教人投胎，真係不如先聽樓主講搏一鋪先好過

等機會借盡錢去賭場推兩口算啦
推唔掂咪老破或者reset

智將

你應該咁講，唯一話唔到錢嘅可能性係你冇咗份工
時間成本依啲嘢，係因為你睇錯
你咁講冇得講
又要冇咗份工，你買嗰隻就跌嗰隻，咁我建議你唔好做

As u wish la

失敗都唔洗憂柴憂米

屌你老帽咪撚教人自殺啦

月薪25K其實都算窮，樓都買唔到

投胎先難, 世界窮人比例比香港窮人比例佔更多
不過香港係慘在地方夠窄, 先感覺周圍都係有錢過你既人

窮人都會分等級

加入曱甴隊有錢收好似每月26定27k

全部都係廢話黎 你假設一定睇得中既話
咁借錢買實無錯架

咁你嗰啲又係廢話嚟嘅
借咗錢之後就一定冇工開
屌你供樓供供下都可以冇工開啦
無限放大個損失，以為喺度拯救人
你害撚死人

你有幾錢身家？
我同你賭3年平均有10%return
你夠膽同我賭幾多錢

你同個d出黎隻抽既連燈仔有咩分別

Loserrrr

你講得完全arm ，睇得出你係睇透咗資本主義真規則個班
不過大部分跟呢個方法都係輸 因為大部分人連基本research都唔識做 ，做完都冇好心態渣到股票

真係慘，竅真的改不了

算啦 一開始我都係覺得好可惜點解大部分人唔知，不過諗諗下其實知都冇咩人會夠膽去做 ，比大家知咗，做唔到重痛苦

叫人一路做一路玩都咁
全職佢地應該自殺

咩一路玩?

一路工作一路炒股